狗已包圍西鐵站冇路走速逃

走！ 如果停咗西鐵就一鑊熟